（緊急）連登大清洗計劃--檢舉所有疆屍account

自從高登爆出用戶資料被黑客入侵之後，連登就接二連三出現大量疆屍account

呢類帳號特點
1. 編號細過10000，即連登開檔時登記
2. 長時間無留言，即自從開帳號後唔留言
3. 留言時總是集體出現
4. 用於支持或散播極端言論，或錯誤或虛構新聞
5. 女user 名用嚟開post , 男user名用於推post
6. 只會用一次，而且不會回應其他人

最後，連仔求求你，即時disconnect所有連登帳號，並強迫大家用私人email做密碼重設。

咁樣就一了百了

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

...

冇用PCCW好耐,個郵箱一早冇左咁點攪

希望連仔正視問題嚴重性

真係要似你咁講，連登會有幾多真。連登仔從此入唔返連登

+1
個isp email換左9年。新開呢個都應該就快唔用

真係好嚴重。

編號細過10000
大家幫我rip

lm

shittyu email算唔算私人email

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

星期四 11 · 14
世界盃資格賽：香港對巴林
- 20:00 香港大球場

星期六 11 · 16
香港同志遊行
- 15:00 維園＞中環愛丁堡

反中共極權 聲援維吾爾族、藏族人晚集會
- 時間待定 中環愛丁堡

星期日 11 · 17
東歐巨變30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期二 11 · 19
世界盃資格賽：香港對柬埔寨
- 20:00 香港大球場

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

司法覆核：推翻《緊急法》及《禁蒙面法》
《緊急法》及《禁蒙面

告鳩黑警：警暴受害人訟費

我而家先留意到自己NO.係89 64 1 ~~~~被選中既細路?~

要求強制登出所有連登ac

you are doomed to be a special kid